肥媽竟然冇咗German pool 贊助?

German pool去咗viutv???